點解掘Bitcoin嘅人唔使返工?

因為佢哋係曠工(礦工)

ok

9/10

7/10

其實唔錯

not bad

多謝

閱

月

月巴

點解掘金既人唔使返工？
因為佢地係曠工